彭麗媛會去九龍塘視察,應該係邊間酒店等佢好?

1500蚊應該夠做啦

後生三十年就值

參觀理想酒店舊址